警察絕不能接受黑護醫治

支持番大中國醫病!

搵獸醫啦

去睇支那巫醫啦屌！

燒艾草！

返上大陸醫囉

旅遊巴未搭到神醫個村已經……

lm

支持返武漢

返大灣區！

主席叫你睇中醫

返大灣區食中藥

火神山

大灣區好食好住醫療好

包機直送火神山
感受祖国既偉大